# Einleitung

Willkommen bei meinem Walkthrough von The Legend of Zelda: Ocarina of Time 3D.
Dies ist ein 100% Walkthrough in dem ihr alles findet was ihr über das Spiel
wissen müsst. Die Lösung kann für alle Versionen des Spiels gebraucht werden.

